尖咀和你Lunch

12時正
遍地吃飯

自推

跟

尖咀人都唔少，係散！！！

急召民間記者會，打悲情牌，報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)，要求popo開路，否則犯下戰爭罪行。就算最後救不到手足，都要全世界見到黑警行為。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

推

推！！！
返工撚最緊要食lunch!!

跟 , 12點邊度等

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

漆咸南天橋底

海港城平衡時空

次次都係咁
根本係異空間